甩 p

過左差唔多一年零一個月喇
想問可以點樣申請甩p呢？

運輸署聽日WFH呀, 你下星期再打去問喇

鬼叫你咁撚遲咩！

有咩公共服務有開啊？。。confirm咗運輸署冇開？

樓主應該唔係講緊車牌？

個個都話打去運輸署
唔通個個都想打去運輸署咩

你真係未訓醒

你咩牌我咩牌啦

Diu

喊撚咗

哭𠹌死

琴晚夢到自己甩p

笑死 btw 好似甩左

你開左幾耐

甩左！！！！！

年半左右